三名年輕人在ifc Apple Store購物被指違反限聚令收二千蚊告票

三名年輕人在ifc AppleStore選購產品，期間忽然便衣警察搭膊頭表明警察身份，被帶到封鎖線內Stop & Search。其後被警察以599（G）條例指該三名男子違反限聚令，對每人發出$2000 告票。

該三名男子並沒有持有任何「反送中標語」、也沒有穿着全黑的衣服，只是穿著普通Hollister風格衣服，未知為何遭到警方針對

屌你老母 何來八個人就算之前四個人都未夠啦 係咪你哋平時做得陰質事多見到鬼

唔撚交，法庭見

唔好交 叫隻狗上庭解釋

ON99

塞爆法庭啦，真係咪撚交

有片有盛 唔好交

一定要上庭打，仲要要求用英語審訊，等隻毅進狗出吓醜都好

交嗰個正傻仔

問Apple Store拎CCTV，apple store CCTV多到痴晒線的

將件事國際化，原來去ＡＰＰＬＥ ＳＴＯＲＥ買野會被針對罰錢。

香港黑警決心制裁美國企業，阻止香港人幫襯。

班狗要交數呀，是撚但啦
亂拉又唔會有後果

記得唔好交，表明上訴，等隻開單狗上庭

想知真係上到庭 法官點拆？又無條件相信班狗？？？？？

Agger 推上國際

推

S

全部法庭見

痴撚線，一齊買野都唔撚比，on 9黑警

Twitter tag apple !!!!! 叫蘋果出嚟解釋吓

一條要8個人先入到既法例，剩係同3個人發告票都得

林鄭話限聚令用到年底

尻拉尻告

同宵禁有咩分別

無

pishhhhhhhh

係, 我唔知點解咁多人仲信法庭

push

宵禁啲人會覺得係政府攬炒香港

佢啲緊係唔會咁傻

宵禁政府可能要賠錢比商家

source?

同抄違泊一樣，唔通個官會叫班狗出示片段咩？

推上國際

推呢個！！！

其實好多人唔信法庭, 但你客觀咁睇, 你反抗就可能唔洗畀2000, 你認命班狗就多謝你.

係我就唔撚SO隻狗啦屌

你唔理佢咪打鳩你

幾時嘅事？

其實唔交會點
連份bill都表明得3個人
如果真係中限聚就應該有8張bill

而家已經去到限8人
直頭告狗老妨啦
擺明冇犯都要格硬出告票

叫你自證都似
所以啲cctv先咁重要
被票控首先睇返自己附近有冇cctv
有就叫間嘢比你
間嘢唔比 你唯有用錢入稟法庭叫佢披露（成本都唔低㗎）
如果冇cctv 分分鐘係咁先

三個係非法集結

好似唔止佢哋三個係Apple Store入面俾人告
但係佢哋都係互不相識

香港市人民法院

打過囉屌 上到法庭都係照直講 佢濫權

wtf

你自己都開唔到八張告票咁你想告乜撚嘢呢？

推呢個

呢啲擺明要於政治打壓

同意 tag apple

就logic講

如果真係8個人有共同目的犯限聚令
咁照計有8張告票
依家得3張 姐係唔夠人 無犯 否則另外5個人點解無收到告票
好想知我咁提出 個官有咩講

依家呢個香港已經唔可以用常理黎看待

但記得保持憤怒

可以失望 但唔可以絕望

唔可以用常人邏輯去諗狗仔諗咩

年輕就是罪

下？？ 甘都得？

依個上到國際
唔好怕煩
講真就算唔係二仟而係500都唔會交
因為上到court好大贏面

諗住買se2 三千幾蚊
點知變左xs價錢

今日放寬到八個人
點拆啊

今日, 5月8日

刑事罪行要被告舉證？大陸法？over my dead body?

因為毅進制

：一個人,四個人,八個人 夠數

咁如果當時人係你 班狗每次見到你 都比一張你 你係咪照交？ 我怕你破產都唔撚掂wo Ching

咁咪上囉有咩問題

推上國際戰線

咪係

唔好交

記者朋友最好幫手問林病限聚令限幾多人同包唔包商場

乜都怕搞到自己咁乜撚都唔洗做啦

Twitter

幫手retweet

同埋限聚令計唔計埋差狗

唔可以比佢含糊帶過

on9
我拎去買airpod唔好?

點解無人講apple store 開門俾狗入去捉人

一日半日哂得幾多時間，比人恰到咁撚樣都嫌哂時間？有無尊嚴呀男人老狗

唔洗交

唔撚交 痴撚線 買嘢又關你班狗事

咁戇鳩

一日半日都唔請得假咁奴？
拎半日AL都唔犧牲 對得住 暴動罪手足？

如果係真 3個人，直頭律師都唔洗搵 自辯就得

係丫你死番入老母個閪就唔攪到自己嫁啦，快啦

咪撚交 叫隻狗上去解釋佢隻屎眼點樣睇到九個人
係咪個頭近撞鬼

Apple奶共架傻西 睬你都傻啦

可唔可以告返佢搶劫?

因為好撚多香港人都係用apple
支持藍店

法庭有翻譯

有冇Twitter Link

咪話果5個走甩左囉
反正都係9up
又唔洗舉證
比假口供又冇後果

你呢2千蚊真好搵
樓主返工返邊頭我叫人上黎拉你

Push

痴筋㗎

講幾撚多次
Apple不嬲都奶共 奶左好撚耐
睬你有味

之前一個都照拉啦

咪話執多幾件 告得

問題係而家冇執多幾件

班狗亂鳩咁告
目的係要煩你
你怕事俾錢，令你唔見錢
唔怕事上法庭抗辯，令到你麻煩

狗贏曬

開單告你 8人限聚令

但係出得3張單 咁剩低6張去左邊？

鄧pk要唔要出黎講下？ 定想吹大佢話有逃犯？

仆街如果個日出ff7 remark 死得人多

出名五毛黎架佢

集中返係淘輝身上
尋日樂富，今日IFC，佢地係到做緊新料黎轉走淘輝單野，再唔集中返就比人又過關

咪呃人啦on9
普通法叫自證

上庭 !

死都唔交，睇下法官夠唔夠薑收監七日代替呢筆數

咪住先 係apple store都計8人限聚令？
咁班狗要唔要日日落街市百佳惠康捉人？ 我一撚定個次次過8個人

不如告撚埋apple話佢無做分流 放多過8個入黎啦

告票形式係建基於你有犯法既概念,係簡易治罪既一種
你反對先要上庭審,唔反對直接俾錢
VS傳統檢控要上庭討論一大堆野(你犯咩罪名,初步成唔成立,相方辯論,結案陳詞)
冇所謂被告舉證
不過班狗官都係揸住條"累警係誠實證人"就乜鳩都判你有罪,
加埋錢小晒時間,所以先冇乜人上訴張告票

睇你唔順眼就得
年輕人真係原罪

警察亂拉人砌數

天大笑話
一人犯非法集結
三人犯限聚令

先今日立法會 再逃輝

千祈唔好交！
寫封抗辯書俾PK鄧！
加埋奶粉

唔係信法庭，而係證實司法已死，要真攬炒

班狗真係無成本
亂發都係律政司多左野做，警隊唔會有後果，有後果都係成個警隊照住，完全唔會上身

其實係, 只能夠公審, 法庭審車錢都蝕埋

當你去到 斬人可以讚高尚情操 你覺得唔會咩？

屌你老母尋晚40人剷連儂牆佢唔撚出告票？

即日再搵多5個就得

呢單擺明唔可以比佢屈啦
中左招唔反抗 make noise
班狗係隨街禁住你黎搶

自膠覆錯人

即係買美國貨就罰2000？

排咪排
家下擺明後生有理有據
班狗一定告唔入

毒撚咪咁撚多幻想得唔得

顧客有事 梗係要幫顧客手

。。。

你要咁講冇計架

一係就做懦夫交錢
咁你就預日日出街準備多幾千蚊拎黎交

Apple store

「法官做野唔使你教！」

咪唔撚交囉 上庭囉

買Apple罰2000
買小米無事

明白了

買華為仲有獎金
咁你買唔買丫

呢個真

你冇改錯名

不嬲都唔係現場交, 係可以一直唔交拖到上庭抗辯, 到真係fail 你都可以選擇拖數拖到好似郭卓堅咁破產. 我無信任過法庭, 呢樣同係咪信任法庭無關係tim

Apple 奶共的 仲要有啲apple staff好撚狗同仆街

唔會俾架
Cctv要狗先拎到
利申 7年cctv安裝經驗

今日我生日 想請大家去中環食飯慶祝

詳情：今日我生日 想請大家去中環食飯 六時開席 有冇人有興趣

send email 畀 Tim Cook claim 返錢

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

呢間Apple Store話事人係藍架

大陸人黎。不過有美國籍。個英文名23號？

Gay cook 仲藍過藍屍
Claim條撚毛俾你就有份

正解

遲撚早戴住個高普係頭到出街
揸車要車cam
行街都要人cam

司馬昭之心

You will be penalised if you shop at Apple Store.

垃圾apple

其實諗諗下真係要唔交，塞爆法庭都好

咁唔通你被狗屈都照交？

做乜鳩

推到apple總部，炒撚曬香港班垃圾高層

Tweet比Solomon Yu

我當你尻判
有無可能三個人犯到多過八個人先犯到既法

支持 將個波比番法律界 等佢地出下聲

清識玩

搞得掂
向政府索償仲得

一定要

買iPhone se都俾人拉

訓醒喇，講緊法庭拎啊

要舉證咖，要cctv咖

即係叫我 唔好出外消費

依個post都無人理。

Push
咪撚比 比$1啲死黑警做帛金就差唔多

咁都叫無人理

不如寫做英文？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

有冇英文報道呀

一個人都可以非法集結啦

你裝cctv咋 唔好衝出嚟7啦

要入佢罪要搜證

自推

睇你唔順就玩鳩你，反正冇後果
屌你打機咁撚樣痴撚線

d 官好離地, 傻鳩黎, 一般都信, 除非有其他證據
d 狗一開波係佢地眼中就係可靠人証, 你唔服就上訴, 有晒機制, 佢地覺得咁就公平, 但無諗過d 狗濫權亂執法又點, 佢地會話呢個唔係本席工作, 問你死未

肯唔肯家得3 個人先？
用得呢D招 一定係唔想比人係商場和你sing之類
斷估唔止告得3 個

痴撚線 去apple 買野都犯法 傻傻地
推去國際

跪囉
下次就會係令壽堂墳前跪

你連行內人都唔係咪出聲啦
狗可以無條件問拎cctv片架醒目

買apple 等於非法集結
以後唔幫襯外資了

鬼唔知呀媽係女人
而家佢話要你自證
同有權自證係兩回事

做咩者你？
咁都想打飛機衝出黎柒，on9仔

要人翻譯俾佢聽個下都夠曬柒

隻狗都會驚驚

Apple TV 有港台。可以播放元朗黑夜😎👍🏻

定額罰款異議只係你同隻官講
邊有得call狗同你對質，要對方俾證據
本身定額罰款已經係一開票就assume咗你有罪，因為淨罰錢，唔洗坐
仲唔好講你邊攞到CCTV，所以係好撚on9

會唔會俾人反白眼？強制off咗？

之前試過喺Times Log On用Speaker 試播榮光
個職員熄咗佢
不過好多人都停低聽
勁撚過國歌法

你試完話我地知

思路正確
應該告埋apple
講真比野咁嚇一嚇心理壓力創傷可大可少

CLS香港唔係無罪假定咩
真係好on9 屌佢老母

濫權

法律界班撚屌消失曬咁

111(2)=8(毅進10)

其實應該算係架
公職人員行為失當
妨礙司法公共正

是但一條

佢開告票應該要落簿，見到得3張單咪一定有問題

不過，而家啲狗唔跟規距，冇落簿都唔出奇

應該要搵人做第一個告果個

星期五開始唔係 8 個咩？

狗狗係誠實證人黎

就算4個都唔夠啦

佢地根本尻派告票 唔順眼就罰你

黑驚又一老屈例子

香港幫助apple打入大陸市場,甚至影響成個Asia market
所以如果國際戰線好多人關注,apple就有排煩

黑狗搞鳩人無成本
上到法庭同官解釋佢哋 fucking care

所以要令黑狗搞鳩人有成本
就算呢刻無將來都要有

應該跟咗段時間同有cam

gay cook罵過香港賣得差 奶共奶到癲

推
Dklm

唔好認罪
可唔可以向蘋果申請閉路電視証明黑警亂嚟

黑警無差別攻擊 港豬都變勇武

學野就係嚟個時候啦

二千蚊唔L交！

國際線

推哩個

其實限聚令依樣嘅最舒服, 你只要唔夠8個人就一定係你贏, 冇咩嘢需要同佢講

針對外資既客人，香港不再是合適既營商環境，要撒資。

有分別。
宵禁會同你講，而家係正常行行下街都無啦啦收告票。

公職人員行為失當

我緊係唔係裝cctv行內人啦

佢唔交上庭咪要控方舉證囉

你唔需要搵證據證明自己無罪 係佢需要證據證明你有罪

仲有洗唔洗裝7年cctv先知下基本法律常識？
你問佢拎一回事 佢比唔比一回事
仲有可以同法庭申請手令

［member] 識玩一定你去ifc買條差電線。然後做問卷調查。有咁低分比咁低分。玩撚死班膠層。最緊要留comment。 [/member]

可唔可以告翻轉頭 原因係隻狗浪費我時間要去法庭解釋?

吿得入先算

Gift Card最少200

入iTunes 都得